今日涼涼地

好舒服

當呢度係fb?

咩叫fb

❌❌

垃圾軟件

咩料阿廢物

食橙未

點解叫人食橙